正經行動整合po}} 嗱！我唔做標題黨你地會唔會理我先

睇完美帝記招就贏咗喇?
條例過咗未?義士救返未?雙普選有未?
仲掛住講iPhone 11同周杰倫
全世界同我黎brainstorm下黎緊行動同攻略

1)有巴打發起下星期宣傳929 Anti Chinazi Global March計劃居然咁少正皮

除咗入面講23-27/9每日fing萬國旗connect全世界
點樣做海外文宣搞大佢?各國登報未必搞得切
n國語言Twitter文宣?聯絡當地香港人帶頭?

2)超時空進化新連儂牆貼中共70年臭史

921何妖話cancel但班藍屍都唔方會停
921全民文宣準備日,922組隊出去貼佢老母?

3)美帝開聲幫到盡,下星期就審人權民主法
我地需唔需要變陣or改下行動策略配合
有巴打吹到10.1大升級要拆咗香港黎賀佢老母咁款
但又有人覺得未例未過前唔好令美帝難做
暫緩/減低勇武程度,變返大愛和理非主場...
個日繼續各有各做定大家定個共識?
(個人意見勇武要keep,但程度減低,放火爆黨鐵獅鳥呢d爭議行為暫時做小d,人數+象徵意義緊要d)

4)10.1後運動方向係點?
美帝條例順利通過什至加埋辣都未贏
一日冇普選都未贏,之後應該點玩?

唔好推就算,每人俾份proposal我

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

罷買

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界